[迷摩一拳一件🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[446]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。
死獌狗上

摩狗死罪一覽：
1。死用契仔Matic，用殘哂，回哂塘都要用
2。死用LKK，越用越廢
3。死用唔識打閘既老將羊打閘，唔輪換
4。雪鳩Mata，Material，Hehe，大米，Bailly，Fred浪費有料球員
5。同Pogba，Bailly長期玩心戰
6。當Mata，Hehe，Mctom，Pereira係Condom，用完即棄
7。買山狗破壞成條左路， 過份高薪破壞薪金架構
8。用唔識傳波既Lin打攻中，叫Mata 打右
9。用Ibra場場打足，季中已經無氣都唔輪換，搞到大傷
10。賣走朗隊
11。唔識進攻，搞到士氣低落，無Form。贏波都係1球上落，要頂哂全場無得抖氣
12。防守流於下遊式塞禁區，完全無組織性防守，成堆高佬輸高波
13。迷信高佬陣，出親都鳩
14。洗左4億買既人大部份都唔識用，仲不斷串高層唔放水買人
15。打爛哂曼聯D 水樽

即刻正皮唔洗講野

迷摩啪啪啪

Sick ball

新人留名

利申反迷摩

普巴需要2樣野
似樣少少嘅前鋒
肯走位嘅隊友

雖然唔會亂玩波

正評 for topic

需要1樣野
個腦

追打迷摩
人人有責

正評是比topic的

講到有腦就唔洗要隊友咁

第三個point del左佢啦 羊勁撚到

其實有人走位佢決定好快
世杯打得好正係因為包皮走位靚
呀妹一腳就比到，d波幾爽

琴晚場波好鬼

好記得有一球反擊喺自己禁區頂前少少位置
車身volley比腳直線包皮去爆
睇到哇左出聲

Ed Woodward described Jurgen Klopp as a “genius” before he left Borussia Dortmund and became Liverpool’s boss.

“He’s a genius. Their wage bill is lower than half the clubs in the Premier League, but he’s really got a lot out of them.”

Klopp on rejecting United: “I had talks with other clubs and they didn’t sound like a football club.

“It sounded like marketing, image, you need to sign this, you need to sign that. And I thought ‘wow, that’s not the game I love’.”

普巴啲波唔單止準 而且弧度同路線係啱晒隊友攞
而且癲在左右腳都咁勁 佢番曼聯debut對修頓嗰場
已經睇到我嘩嘩聲 係估唔到之後會淪為戰靶

宗師d烏龍接應靚到
不如踢前鋒啦

個青訓同球探系統落後人地咁多，吓吓無新星裁培到又要高價去搶，點攪呀？炒哂換過班頂級既人啦，依家連祖記既馬洛達都選擇去國米唔嚟曼聯

前曼聯青訓主管德里克-蘭利透露，依家紅遍歐洲既阿積士雙星馬菲斯迪歷特同法蘭基迪莊為阿積士一線隊出場之前，他已經向曼聯推薦過兩人。

德里克-蘭利表示 : 曼聯拒絕過的球員？法蘭基迪莊和馬菲斯迪歷特，我們為兩人做了大量分析報告，現在他們已經引起全歐洲的注意了，當初還有烏帕梅卡諾(注：據說當年曼聯因為200萬的差價沒要他，現在RB萊比錫踢球，德甲最好的年輕中堅)。
我告訴活華特，我不相信俱樂部裡某些人的能力。這可能是我離開的原因，七個月後我被解雇了，因為我不會拐彎。
曼聯感謝了我在那裡的工作表現，但如果他們肯聽我的，我們本可以得到更多好球員。

在蘭利工作的2000-2016年期間，他主導的部門挖掘或簽下了拉舒福特、連加特、碧基、韋碧克、聰明仔、羅斯、贊奴沙等球員。

米蘭歐霸出局

好難怪人哋唔信你

Sunday 10 Jul 2016 10:08 am
Manchester United have reportedly sacked head of youth recruitment Derek Langley as they continue to overhaul their academy system.

全部二線垃圾

望落好好控

正評topic

螺絲仔唔係垃圾囉

好憎返早

馬會個賠率

好似打榜尾咁

猁主勝得1.46

Antonio Valencia ready to leave Manchester United in January over differences with José Mourinho- (Paul Hirst thetimes)

Duncan Castles claims that Romelu Lukaku split with Raiola because he deceived him into joining Man Utd instead of Chelsea. Raiola negotiated with United behind Lukaku's back.

加盟左既後悔,留低既想走
應炒既又唔炒

摩狗同迷摩一齊食撚屎

教又教得閪 又搞到個個球員想走 完全係搞冧緊一間球會 究竟肯炒未

其實寧願用D錢買後防都唔想咁高薪續迪基亞.....

like錯IG就搞成咁

摩狗幾時先肯仆街死 ?

早晨
想問下星期一被猁大炒埋係未會炒9摩佬

唔會

今次真係唔慌唔重建
比摩狗教到主力都有離心
摩狗好波牙

又叫華西退落嚟 叫盧卡古躝
依家傳佢哋走又屌

上年對車路士個球又係超靚
不過最後吹咗莫拉達

屌你老母啦
成日陰d陰d想幫摩狗開脫
華西依家所謂既退落黎 個過程係點啊

佢like po前都踢得唔好啦

真係慘撚到
上季32歲 冇傷都要踢足咁濟
用撚到殘 用到跌哂watt
都唔肯用大米同佢輪換

隊長被受傷 成件事又係柒既
國際賽入完波返黎繼續老屈受傷
好喇冇人用喇 雪撚左咁耐終於肯出
出黎冇表現就有on9仔話佢跌左watt黎合理化摩狗做既野

俾人講咗幾耐
利申我無講過

摩狗死全家

摩狗同佢班迷摩弟子等多2日可以收皮.

6個迷摩

成個post 都係迷摩

摩狗成功摧毀我曼
摩狗 真正身份係軌間碟

華西呢兩季已經向前都唔敢
加埋本身冇右翼問題
條右路廢左幾耐
真係可以賣走有咩問題

我宣佈迷摩全面進場

我屌緊既係摩狗既處理
右路問題唔係今季既事
佢做領隊有冇對症下藥過
被受傷又係另一個issue

一拳一隻

俾迷摩威多2日囉

點解畀佢地要威2日

總之見到摩狗啲player management就唔開胃
以前老費聯賽咁勁，好大原因係合理輪換

合適時候休主力出後備

而家摩狗最鍾意連出連坐咁玩

肯炒摩蛇未

上季華西叫穩定，大米又唔係好，無傷照用有咩問題？你想用大米爆鑊定用殘？

過多2日打完猁自然會縮番入西窿度

屌你老母啦
踢左接近十年既忠臣如果咁樣俾摩狗搞走都唔撚屌得
佢退化慢慢退落黎梗係冇問題
依家佢係不和俾人迫走喎
咁都冇問題

其實佢家下著咩碼？加加大？

唔用on 9 原因幫摩狗兜就唔係迷摩啦

上面都有人講左啦 打右閘成條右路要踢哂
32歲唔洗錫住用？
係咪忘記左伊巴比佢用到盡斷撚埋ACL

我反摩，但有多d野support用得多會無態同斷ACL？

乜唔係而家應該要咩

你呢d真係俾摩狗洗腦
出下後備就=爆鑊
最後咪就係用死果11個
好啦到d正選打到傷
冇辦法要出後備但d後備雪到硬咪出事囉

我意思華西好哋哋唔用，用大米一爆鑊，咪又係陷家問點解用大米

以前曼狗打紐記，老費會出20歲嘅danny simpson
贏stoke贏到3:0，老費會出文路祖同18歲嘅韋迫克

你覺得danny simpson文路祖韋迫克係因為勁過朗尼C7而有得出場？

唔係叫佢用大米取代華西喎
總有d比賽可以俾華西抖一兩場掛
不過摩狗場場踢到生死戰咁又真係冇乜空間輪換

大米唔識攻姐，守除咗對阿狗冇咩邊場爆

仲有舊年幾次贏到3:0 4:0，睇吓摩狗點換人

以前真係帶得隊波好，插一兩個新仔照贏，依家用咩人都死嘅情況下，邊容許咁做？除非你反到想456炒摩佬...

摩佬要隻閘打晒成條邊，唔覺大米打到，點換 ？

舊年6 7次大勝，華西 Matic都踢足90分鐘
摩狗最鍾意換走MK恩，馬C亞，拉shit，馬達, lingard

好簡單啦，70分鐘贏到3:0唔係機會？？？？舊年出現起碼6 7次，佢都冇比老野唞

" 依家用咩人都死嘅情況下，邊容許咁做？除非你反到想456炒摩佬.."

呢幾句黑人問號 ?
而家係邊個攪到隊波廢到西

華西其實應該體能好果種人，場場可以十幾次華一招快爆大力鞭個波出去，我覺得佢開始唔掂係速度靈活開始走下坡，玩開依套嘢俾人防到>俾人用殘

話摩佬用殘不用先話摩佬用人先啦，佢揀返個好嘅組合出嚟我唔介意佢用殘呀...

我句嘢有迷摩成份？

反摩唔好咁敏感啦

華西可否不要走

話摩佬用殘不用先話摩佬用人先啦, 佢揀返個好嘅組合出嚟我唔介意佢用殘呀..

--> 呢2句有平時摩狗D 視線轉移大法影子

反摩反到文革咁，句句mon吓有無位唔夠反

利申：反摩

垃圾摩佬搵唔到最佳陣容
成日要追防 體能再好都死啦
體能一降就例牌易傷 一傷就趺硬watt

又捉到件隱性迷摩

想問下摩連奴幾時死？

" 利申：反摩 " 呢句真係萬試萬靈

真係好笑

摩踢咗三年個個陣容都未有form，收埋馬達死攬馬迪，仲有閒情鬧佢唔輪換？

然後唔陪你鬧同一樣嘢就隱性

馬達, lingard

生到侏儒咁, 摩狗唔換你換咩人好
最後10分鐘塞晒高佬入去先係皇道

這樣用力逃避一種眼神
其實你已敗露

又嚟

摩狗躝啦仆街

呢倒係咁
唔洗討論 只係屌黎屌去
下個po名應該直接叫摩狗迷摩批鬥區

宜家要團結一致打臭猁狗
就算贏唔到都要拉返臭猁狗落榜首
打完狗先再批鬥迷摩
利申反摩

認迷摩=迷摩
利申反摩=隱性迷摩
唔認迷摩=用力逃避=迷摩

反摩正常，但已經反到邊個把口夠大聲就最忠心嘅地步就好樣衰

上個post仲話想俾猁456然後炒摩，456炒都唔好揀場猁啦

東山再起

唔贊成猁456我曼然後炒摩=隱性迷摩

Vidic: 300 appearances 1 own goal
Rio Ferdinand: 455 appearances 2 own goals
Jones: 198 appearances 4 own goals
Smalling: 307 appearances 4 own goals

鐘斯真係幫佢唔落 禁多年都係禁on9

太玻璃不了
踢一場傷三場

第一腳痴腳咗

個腦都痴咗

盧卡古今年到底點解會搞到敢膠 明明世界盃都未膠到呢個地步

識教！教到佢帶波出禁區斬波俾人頂

希望今場利大炒曼 快快炒左摩佬

邊度有得book潛水艇?

大家記唔記得第一季普巴比好多靚波廢佬
點解而家好似冇晒？因為比同樣嘅波而家會變傳失波

有無人知山狗去左邊
操一操練傷左咁撚耐？

你都識講接個個係廢老啦 但而家係lkk

The 29-year-old is back in his homeland recovering from a hamstring injury.

Manchester United took the unusual step to allow him to go home to recover on his own rather at their facilities.

lkk真係廢撚到仆街

LKK退休未

Lkk 從來都冇意識去突破越位拎過頭波

同埋傳中永遠係企人堆，唔撚識攝前柱

點解有得返屋企

其實到而家都唔覺山狗係我曼球員

搵LKK同一個top5 嫁中鋒 比
摩佬戰術 明明買銀河唯一 最適合 前面有制空 2傳 又停到波 頂波又勁 埋門唔差 波底唔差

係祖既摩拉達都係咁上下 其實早幾季既LKK都係咁上下

500k一個禮拜係屋企抖左個幾月
好波

一個星期買個屋企都得
吹漲

星期日準備比猁狗串

【體育】「雙紅會」爆發在即，英國傳媒指曼聯門神迪基亞將以1倍薪酬條件與會方續約，若如此勢有助穩定軍心。

英國《太陽報》報道，早前一直指與曼聯傾談續約未有進展的迪基亞（David De Gea），已向身邊人士透露他將與紅魔續約。這名28歲西班牙門將目前與會方之間的合約，到下季夏天結束。

消息又指出，迪基亞簽字後每周薪酬將高達40萬鎊，即目前的1倍，若消息屬實，他將成為全球最高薪酬門將，在陣內亦與阿歷斯山齊士同屬高薪族。

Rather than backing Mourinho by considering a fresh £100m bid for Koulibaly, the Telegraph suggests that the United boss is growing angrier because he 'fears little active work is being done' in terms of laying the foundations for potential sales and buys in January.

"Nobody important from the board of directors was there in Valencia. We are near the beginning of the transfer window and nobody knows anything," a source told the newspaper.

"They are not working on selling players, they are not working on buying players. And they have 58 scouts and three scouting bosses. It is ridiculous. Jose believes this is not the best way to rule a football club."

做乜都係錯

覺得山狗傷呢單野怪怪地
平時都好少話球員training 受傷會專登出新聞 講明佢傷到呢一年都唔出得
好似拜利、史波寧突然放左一段時間入雪櫃/ 傷都只係記者會提一提
華西都係雪左一排 記者問到摩狗先話佢mouth injury

2倍下話

有冇人去咗接維迪機

JS Park

摩狗快d 死

踩夠自己啲球員未 屌佢老母

摩狗斷腳死未

唔知邊條撚屌話垃圾LIN似佢
BTW MATA既無球走動都唔夠星仔好

我哋啲後衛點解可以咁易傷

聽日有飛睇

雙紅會周日爆發，曼聯領隊摩連奴於賽前記招竟公然回應，現時麾下這隊曼聯，與他期望組建的球隊相差太遠。
由於被問到對手利物浦今夏擴軍的成效，摩佬以讚揚這支目前的英超一哥，來嘲諷自己旗下的紅魔：「那（成績）不只與他們在今夏花了多少錢有關，當中還有很多因素，也不因為你有錢，然後擴軍，就得到現在的成績，足球包括很多東西。就像你花錢買了一間大屋，你還要花錢買好的傢俬，要做一些事情，你才能作好入屋的準備。」
因此，目前曼聯的陣容，是否他理想中的球隊，他也直接了當地說：「還很遠，理由我已經說了，那不只是關你花費多少的事。」

Cls班球員聽到自己呀頭咁講自己會點諗呀

Lin好過星爺真係得啖笑

摩狗食撚屎
一出門口就仆街死la

炒咗摩蛇未

下次最好仆街跌斷腳死

山神po做gym片同相係點先？
好返未呀？

踢唔到波都可以做GYM架
腳傷一樣可以練體能

摩佬on99，三年比你買撚左咁多人，咩成績都交唔到，LKK、拜利、馬迪、白lin、dalot、fred、山狗同普巴，摩佬全部都係你自己買，買完唔係放後備就拎來雪。仲話唔夠。

食撚屎啦 摩狗 自己買完又唔撚出 回塘就認啦
死廢佬

摩狗死罪一覽：
...
14。洗左4億買既人大部份都唔識用，仲不斷串高層唔放水買人
...

摩狗快撚d 仆街死

0740

往事只能回味

諗返樸茅好似好耐無上返嚟

In this analogy, the house would appear to be club itself and everything that entails, while the furniture is the players. Some might also suggest Mourinho's comments are sending a message to his Old Trafford superiors after his frustrations in trying to build his own successful team.

都唔係話球員唔好
佢哋係傢俬，豪裝公屋咁
尋日篇新聞先講，50幾個球探無人做野(買/賣)，成個管理層都係鳩鳩地

摩蛇好波

白Lin>伊巴朋友
LKK>大隻黑人實係摩佬自己心水
B仔>都似係摩佬心水
馬迪>舊部
Fred>?

有球探唔用，不如炒晒d球探佢

United boss is growing angrier because he 'fears little active work is being done' in terms of laying the foundations for potential sales and buys in January

They are not working on selling players, they are not working on buying players. And they have 58 scouts and three scouting bosses. It is ridiculous

球探應該唔係Under佢

可能莫耶斯死追kroos, bale, 法比都係無辜
每次都淨係死追一個，衰咗先會轉target
上年白lin 佩列錫，今年koulibaly

好似有錢大晒實買到咁

真心覺得買Fred係因為嗰時摩狗要買個中場黎頂卡神，班高層就睇住個scouting list揀，跟住見到鄰居又想要Fred就搶左佢。

摩佬經理人話根本普巴同個D所謂解放普巴既球員全部唔係佢想要

GD +34

球差+34
而家

紅軍自從高路普在2015年10月上任後，球隊的進步明顯，但始終未能染指任何錦標，包括先後在歐霸盃和歐聯決賽不敵西維爾和皇家馬德里。對於高路普上任逾三年仍未為利物浦贏得冠軍，摩佬毫不客氣表示：「我認為獎盃是很重要的，特別是當你的球隊有爭標的潛質，而且你亦明言爭標是球隊目標的時候，高路普就曾說過贏得英超是他們的目標。」

摩佬係把口有心唔收定真心覺得自己好勁騎住猁

佢自己咪就係最爛最垃圾果舊傢俬囉

唉屌
眼見維迪星仔就係隔離埸但入唔到去

保頓

V92

有安歷卡,speed,路蘭，campo, gianxxxxxxxos, 賓希武

無聊想問下大家最中意既曼聯球員係邊個？

我最中意蘇斯克查因為真係好靚仔好好波

咁玩撚哂啦 宜家又放風話d人唔係佢想要

摩佬最叻就係話唔關佢事
球隊踢得差=球員心態唔好 唔勤力
球隊買廢人=個D人唔係佢想要
球隊戰術保守=我叫左D球員個波要係人地禁區,不過球員唔聽指示
後生仔係佢手上全部退步=依家D後生既同以前個代唔同,佢地唔夠鬥心

總之球隊既訓練 買人 戰術 用人 乜都唔關佢事
我都唔知有咩係關佢事,既然乜都唔關佢事就炒撚左佢啦

有人信 真係唔關佢事果下先好野呀嗎

之後就有人講質疑管理層=迷摩?

摩狗博炒木仔都唔做野
呢兩條仆街快撚D躝啦 我屌你老母

管理層玩政治 俊係迫走青訓主管
Miss咗幾多好球員呀屌

屌你老母摩連奴

92咪一鳩樣
個陣傑斯推包皮出黎
又咪唔buy

3位紅魔名宿在出席活動前接受傳媒訪問，其中首次來港的維迪，在談及鼓勵自己3位兒子踢足球的時候，則笑指他們要打前鋒，不要像自己一樣司職中堅的位置︰「我在3個月前剛考取了歐洲足協Pro Licence的教練牌照，但目前仍在等待合適的機會，而現在也想有多點時間陪孩子們。現在的小朋友都比較喜歡留在家裡玩遊戲機，或在社交平台交流，所以都希望鼓勵他們做室外運動，我不會強迫我的孩子踢足球，會讓他們自由選擇，但是踢球的話，要踢前鋒才可享受足球的樂趣。」

2016炒，炒人可以入摩佬數嘅，但七個月前嘅事唔係佢責任啦

午安
點解摩狗重可以生存足球界？

我Lin生日冇人講 曼區已死

利申：屌你老母摩連奴

無用㗎
人地係Ajax 踢得多先有進步

原來已經26歲 都仲係咁鳩

原來青訓主管喺2016年1月已經知摩連奴能力唔掂

啱

仲有要灌輸得啱方向
福仔夠踢得所謂既多 但淨係叫死衝自己嚟
咪又係無用

朗隊

仲有10日

屌你提黎做乜

真 應該計24號

9日炸屌你

猁啲post臭串到 聽晚爭氣呀

做人唔好太LKK

曼區仲沉過V92後期
笑4

牙敢起碼仲有野笑下

條撚樣真係痴撚線 搞到隊波咁都話唔關佢事 俾第個教 咁多資源 點會教到咁撚樣？
下手咪搵d強勢 固執教練啦 戰術 教法out撚哂date

教左3季都講到咩都唔關佢事咁 真係cls

返工

全職食女

抽中左返通宵睇住班撚樣嚟爆房屌西

有無咁多西屌呀

好想睇摩同高普交換教，摩佬係咪會占士米拿基達軒達臣塞中間

全撚部都係

有頭髮邊個想做lkk

唉屌考車考到好灰

其實唔難

衰埋下次就柒過拉車

tvb真曼

校長

又係軌對鏝

ddg

柒過拉車既不如放棄好過啦

鄰居啲走位真係好勁

英超有冇球隊請過長駐德甲既教頭做領隊？
唔計光頭佬同高狗 有冇其他例子？

Huddersfield個Wagner算唔算

利post話我地魚腩

我地的確係

何輝: 依家曼聯隊波完全唔知做緊咩

對住下游隊都唔係食硬
係有機會比人食返轉頭 仲唔係魚腩？

Lin由未識行已經係真曼

又比人抽水

肥普

Atletico Madrid tried to sign Pulisic last month but Dortmund told them they had already agreed a deal with an English club for next season [@La_SER]

冇人推post

Toby係Twitter like左關於佢去我曼嘅轉會消息跟手delete左

借黎加人工, 唔好FF咁多

又抬價

welcome toby+pulisic
thank you mourinho

Pulisic應該都係軌同猁是但一隊

摩狗買人大部份都變廢, 唔炒撚左摩狗先買哂成隊曼城都死

dklm 幾時先炒摩狗

俾其他隊笑控制唔到
俾摩狗一日到黑踩自己隊波接受唔到

摩狗幾時先仆街冚家剷去死呀？

快撚啲輸曬啲波plz

肯炒未 使咁多錢 成績又無 踢法又垃圾 更衣室又搞到77下

雙紅會前都推得咁慢

真係咁多年黎睇得最淡既雙紅會

耶子果年差唔多

預撚左輸,和到當阻下猁爭英超
輸就最好輸多幾粒快D炒摩佬

老實講,贏到都唔會話好開心 唯一開心既係可以-6阻下猁
但想像到比摩佬-6贏左 一陣摩佬同迷摩又打晒飛機

係咪丁力插水維迪紅牌仲唔比上訴個次

永續屎波

續屎波

We are delighted to announce Chris Smalling has signed a new contract with United.

Congrats, Chris!

兩次都無期待過

續史隊無咩問題

jones rojo 就算炒唔炒摩狗都留唔長

永續

全隊最強

屎摩寧算唔算我曼legend？

實際上論頭槌入球，曼城在今季英超並列第8，比人高馬大的曼聯進的頭槌還多。

有咁既垃圾領隊先有咁既垃圾戰術

已經想像到迷摩上水逐個bin

一陣唔覺意 普巴無出 加 贏猁狗

內戰post 都推幾個

仲唔炒又晒埋個冬季轉會窗

呢家應該唔炒 完季confirm無前四無歐聯就會炒

摩佬真係勁
將所有野推哂落球員度
Fb ig 啲人個個都屌普巴

咁其實佢抵比人屌喎
心態咁差

兩個都係垃圾
不過寄望普巴進步點都實際過摩佬進步

BREAKING: @ManUtd defender Chris Smalling has signed a new contract until June 2022 with the option to extend for a further year. #SSN
咁多個中堅，史摩寧笑到最後

Hehe mata DDG呢屌

鳩估今晚被大炒陣
LKK
福 Lin Mata
妹 matic
羊 宗師 B仔 華
DDG

咁多人傷其實好難估

早晨

摩狗早死早著

睇黎要季尾confirm 無前四先炒老豆

對猁唔被大炒當贏

有白lin

收口啦摩狗 隊波咁嘅狀態就咪咁臭串啦

斬入去個個企定定直升機
完全冇人識捕點

我地多高佬頂波勁 係都市傳說

Confirmed United squad members
De Gea, Romero, Grant
Valencia, Dalot, Darmian, Lindelof, Jones, Bailly, Young, Shaw
Herrera, Pereira, Pogba, Matic, Fellaini, Mata, Lingard
Lukaku, Rashford, Martial
無屎隊

真咩？

唔知

條街

我都見到類似消息
竟然冇史波

白lin?

lin 福 馬 三叉戟

有返馬仔

今晚比人大炒等班英撚暴動殺左摩9

無lkk?

De Gea
Dalot Lindelof, Bailly, Young
Herrera, Pogba, Matic
Lingard Rashford, Martial

隨時又踢3中堅
推馬迪去中堅 然後妹換爆炸

今季有冇試過連續十場用同一條後防

15分鐘唔夠就輸1粒 下半場一開再失第2球
發完夢福/馬就-6破蛋 然後再俾猁子又入

屌你禽晚鄰居對拖肥果場黎既

今晚到默克塞郡屌打曼徹斯特郡

依個陣連登輸波戰犯賠率表：

普巴1.45
馬迪1.45
白Lin 1.65
B仔 1.75
福仔1.76

係曼市打比呀

食飯個到播緊the class of 92

摩狗呢

封咗盤啦

你抽水都抽得幾多下

猁狗未開婆已經咁串

大佬特今日正選

De Gea
Dalot Bailly Jones Young
Herrera Matic
Mata Lingard Rashford
Lukaku

盧卡古好似上年咁，頂贏路夫雲，再福射入。
對面沙拿70幾分鐘入返一球，90分鐘左羊出波，尾柱爆炸頂入。(2：1)

mata一定唔會出
jones如果出一定仆街

對上一次曼聯係Anfield贏波係幾時？

5連殺

聯賽雙殺

當年先讚摩佬清左朗尼，而家又屌佢賣朗尼，想點

今晚完全冇大戰feel
期待都冇期待
摩連奴可以令隊波搞到而家咁真係唔簡單

屌佢賣朗尼係因為lkk太廢

每場只係期待睇馬仔有神奇演出
唔炒摩佬根本預左無盃

聯賽4殺

BOSS

好期待猁狗456我地 然後聖誕炒摩狗

>>>> Lukaku

加油啦曼聯
咪輸俾臭猁狗

今年猁攞唔到英超呢張相又可以攞返出黎串

po去猁post

如果今晚曼聯贏波 我今年唔扑嘢

買左曼客勝

摩狗點廢都好，點都唔想比死猁狗贏

睇幾多次都覺得咁好笑

買六合彩好過啦

祝福死猁狗今晩好似神奇隊長咁冼多幾次腳

冼腳完 個劇本好似係寫LKK 單刀腳邊出界 唉

摩狗出門口仆街死

今晚有一分都偷笑

原來猁上次聯賽贏我哋已經2014年

v92聯賽4殺 摩佬都一勝三和 但今晚終於要豬了

原來猁上次聯賽贏我哋係椰子果陣一場三球12碼

豬波都唔會炒摩

今晩贏撚硬

講咩幾多年未輸過即係要輸啦

有冇ching知諾士佛臺附近邊條街易泊車

星期日夜晚應該易泊？

痢物浦又贏 講定先

LKK FIFA 真係89

條街好迫

未到聖誕

有波踢都無哂人，主席我要求點人數

到

個個睇頒獎禮

阿狗又入側擊
屌奶星 簡簡單單 摩蛇都教唔好

由英冠至big 4 都會打兩邊overlap
得摩狗佔中, 靠個閘自己扭上去

人地閘用後生。我地老鬼多 爆唔到對手

屌, 仲未頒男主角

OVERLAP就係閘翼2打1 拉空左既意思 唔洗隻閘個人能力
我地根撚本無練側擊點打既 有傳中都無搶點 剩係得企定定頂

都有後生爆上到去既, 不過中間接應條友

睇cctvb同捧曼一様

屌住睇

Memphis: “When I left, I said to Mourinho ‘you will see me at the top’. He said ‘OK, I hope that and I hope we will buy you back one day.’ I never had a bad relationship with him.” #mufc [Times]

搵人走空位都難

今日睇個分析以前星仔走空位真係J死

睇死用高佬陣死守大巴
麥湯 普巴 馬迪 爆炸

OVERLAP 一打穿再傳中, 就算地波都好大威脅

摩狗要隻閘自己爆, 比你扭過左偷到位出都唔方靚la
中間所有人企定哂, 仲點頂

摩狗返歸食屎la

禽日鄰居燒味頂入兩球, 人地250同耶穌17x都頂到
我地連頂中個波都難

摩蛇一日唔走應該都唔會返嚟了

返黎啦屌

摩佬未撚走之前唔會再怪任何球員了
朗隊都俾佢用到廢晒

根本垃圾領隊垃圾戰術
以前我地打兩邊人咁多波, 都係得1-2件180以上

依家5件190以上都頂波入球都排10幾

朗隊依然好勁
果季基本上都係後備, 都差少少雙雙
讓左2個12碼比馬仔普巴
又入靚罰球

走到空哂, 再矮都輕鬆頂入
我地剩係識企定定同對面後防死過, 仲要唔夠撞

真係有回購既平平地真係搏得過, 不過又係左翼

返嚟就打前鋒頂盧卡古個位啦

回家了

真曼

hi各位

曼區首位基佬上線啦

破紀錄個球freekick

馬神

tvb wfc

馬明又無呀

岩岩著住今季波衫出去食飯，比fd笑

Mk 2粒

垃圾台仲有人睇嘅咩

返到屋企老豆老母睇緊

10場勁一場

第二球有啲運

Alli 視后

好過換返嚟個件"全能到仆街"

Paul Pogba starts on the bench for United. #mufc [MEN]

普巴後備

咪屈啦屌

羊翼？普巴又後備

無啦無啦

推能羊上去打翼?

撚羊左翼

洋打翼

De Gea, Dalot, Darmian, Lindelof, Smalling, Young, Herrera, Matic, Lingard, Rashford, Lukaku

大米撚羊

迷羊又勝

又有黑猩猩

呢個進攻正啊
上半場有中框射門已經可以還神

馬啱啱傷好唔出都正常嘅

點解lukaku仲可以有正選

no mata no party

普巴後備

352

B清

直覺herher會係咁被人迫甩

乜撚野陣
3中堅? 大米中堅?

352？

大巴 全場零攻勢

今晚黑猩猩入hat trick鞭鳩你班haters

定4231？

普巴已被雪

大米大碌

Cls

得罪咗摩

今朝又話無lkk

摩唔似俾羊打翼 似大米中堅

左羊推返上Wing?
定係343打翼衛

冇妹 冇馬仔 冇馬達

一定又有針對性佈署

又出怪陣

大米專防守 ok嘅

應該係LA
前年試過一次

Liverpool XI vs. Man United: Alisson; Clyne, Lovren, Van Dijk, Robertson; Fabinho, Wijnaldum, Keita; Mané, Firmino, Salah.

De Gea

Darmian Smalling Lindelof

Lingard Matic Herrera Dalot Young

Rashford Lukaku

係官網見到

摩佬已經痴咗線

達洛比文尼SM

352但落到場係532

Dalot同連仔調下話

Rashford lkk lin
Young matic hehe Dalot
Lin smalling darmian
Ddg

笑左

Trash Helicopter
Lin
Matic Hehe
Young Darmian Lin Small Dalot

大佬同lin調位啊？

有大米同hehe 但冇mata

曼app 352大米中堅lin cm

不意外

好似擺AZP咁擺大米

咩陣黎架

真咩dalot有咩可能打呢個位

其實拜尼係咪賣

吊你老母摩連奴
唔想教自己去跳樓死啦

西陣唔忍心睇

有Dalot 咁細個已經打雙紅

大米CONDOM又大派用場

Dalot打翼衞啦

上場打富臨都係呢個陣
係估唔到撚羊推前啫

大陸中場

黑洛賓

晤好8比2就得....

定係大碌右翼？

似係大佬推前打翼啦

好驚比利大炒

羊仔好撚尾機
當初反羊仔既去哂邊？

含撚方面係幾屈

含到雪雪雪

靜啦 綠帽狗

普巴 後備，好想睇比人大炒

你都係幫我架炸

愛SIR都擺脫唔到阿狗傷兵劇本

仆街摩佬應該係想求和

似 352 羊大佬翼衛

求敗

羊打翼 ？

馬仔傷左定雪左

後備

啱啱傷好打後備

如果佢無問題 比佢拍福仔好過

應該係3412
楊踢翼位

修仔個新領隊教過RB係有啲料

我盲hat trick

SORRY
532先係

打前鋒？

8-0

修仔個新教頭, 右閘用新仔
成條中場迫搶咗成場, 幾腳波就做到功勢...
好勁... 上場debut輸咗俾Cardiff今場就破阿記不敗身

死阿狗比數幾多?

妓啲補時成日都咁長

中堅都入到3球

輸梗3-2

不過都唔關我地事, 第5同第6一樣

2-3作客輸咗俾聖人

痴鳩線

我盲戴帽啊

之前佢地好串喎
輸既感覺係咩?

今晚兩位前曼聯球員一共入咗五粒
daddy好嘢

怪錯摩蛇了原來聖人咁勁

人地兩個矮仔前鋒頭槌入三球
我地一堆杉但係入唔到heading

至於很多人關注的紅魔鬼曼聯，何輝大膽地預測它將會是「Big 6」最尾，主要原因不是球員問題，而是管理層：「摩連奴或者曼聯擁躉唔好見怪，我始終覺得佢喺所謂啲理念同戰術上面，冇乜嘢更新。佢又唔係好認真用到連格、拉舒福特嗰啲，呢啲問題係冇乜可能會見到好快短期內解決。如果班波唔進步，而又見到更多問題積聚，我係有少少擔心。」何Wayne同樣認為曼聯躋身不到前四，還笑說摩連奴好有機會半季便落馬：「而家個賠率好行吓！」

2018-8-10

迷摩季前仲J緊個第二, 好多人已經睇到摩狗有幾垃圾

打三中堅 肯撚定裝越位失敗俾人入幾粒

DDG
Dalot smalling lindelof darmian
herrera matic
rashford lingard young
lkk

4231

諗起FB之前D愚忠話

只要摩佬一日重係曼聯領隊我都要撐佢
我地都唔撐佢邊個撐佢

摩狗同迷摩一齊躝啦

唔好躝！一齊同會員羊去死！

撐佢老母臭西

盲

摩狗又話唔拍大巴🤔？

所以迷摩同迷耶子果班一樣

寧願豬比下遊三球都唔好豬比猁

反馬迷摩班死剷去咗邊？

咩陣黎

早起會見到幾件

神陣

就gg

唔想睇了

摩佬既針對性佈署

mata pogba 馬仔一齊唔出

摩佬排親鳩陣都係慘敗收場

真心睇唔到 羊踢咩位？

唔識走位攝前處，淨係企喺度等波到

352既話都幾有睇頭
收尻埋lkk出mata/馬仔/妹就更好

迷摩早啲瞓啦 唔係比老母罵㗎

上定潛艇睇直播，輸少當贏

好多球員帶AIRPODS

唔通左羊係翼

摩蛇針對性部署
羊中鋒奴中堅

乜撚野陣黎

大米對位守Mane,
但Dalot守到Robertson咩

啲黑腸鐘意airpod

博炒陣

福仔整到賀定收山 間接令阿狗出傷癒哥斯尼失三球兼輸波
摩帥

炒車同肥佬掉轉位踢仲好啦

大米都黑腸咩

見到個陣好鬼驚，想去訓覺，唔係好敢睇

Blind回家了

死賤摩又玩大巴

有冇即討區?

上哂潛艇

Rashford Lukaku
Young Hehe Matic Lingard Dalot
Lindelof Smalling Darmian
De Gea

352 今時今日折墮到打猁狗都要求和
前面仲要得一個拉仔 我不如派個彈琴正選

MATA成日救佢都唔出
而且仲要打親猁都有表現

睇摩佬D傻9用人真係好正

猁狗都驚
賤摩躝啦撚樣

有拜利都唔出 要用大米打右中堅

睇怕想重演上年
以為LKK仲會頂得嬴
以為福仔仲會恰到阿樂

想買猁入波先
屌 得1.39

死梗啦今場

話時話
點解出白lin唔出拜利
白lin傷左咁耐

複雜心情

等睇西波

總係感覺大巴陣比人猜撚死 前面lkk散步 結果下半場比垃圾猁瘋狂中出

贏又開心 輸又開心

做善事

我曼是最強

倒錢落海

喜般訪問嗰個fans咁有信心

福仔is猁殺屠夫

唔想聽日返工比人笑

NOW問個曼迷覺得咩比數
曼迷:嬴2比1
仆街假曼黎?

拜利啲高章波好易累後防派膠

now 個觀眾好搞笑
講到摩狗曼聯執好哂
之後喜般話好多人唔滿意摩連奴wo
個觀眾: 換左佢好少少啦

喜般

爭氣啦曼聯
輸比其餘18隊都得 淨係唔想輸垃圾猁

笑硬

唔好啊

呢下高章呀

冇踢咁耐
隨時變返炸彈白lin

現實世界敢自認曼迷係真曼

笑死 個牙叔話2:1，肯定飲撚大左

反摩都好 都想依場有得贏就贏啦
邊有fans想隊波輸比死敵架

猁出咩陣

樓上又有迷摩

有個大口好淫去左邊

343

要幾撚賤種先對死敵出龜縮陣
躝啦賤種摩

喜般酒吧果part 拉莫斯件波衫掛咗係利物浦隔離

我想贏架
但已經做好輸既打算

冇左史摩寧出拜利 死多幾成

希望佢真係有部署過
輸都輸少兩粒啦希望

Smalling was injured in the warm-up. Bailly in. Jones on the bench. #mufc

冇比人456已經當贏

理性知道會輸 感性想贏

Okay真係出拜利

拜利代屎波

輸埋今場係唔係可以mou out

係輸就輸多幾粒啦
輸咁少吊住條命做乜

🤣🤣

走鳩硬啦

+1

Dalot今場難免要交下學費

Bailey睇怕都係做戰犯下場繼續雪

史波傷，拜利in
宗師bench

B仔

妹真係鬼?

唔出就係雪 出就係做戰犯

利申 屌你老母摩連奴

淆底

出咗b仔

出LKK都係想輸姐 你咪講囉

屌你老母成日熱身傷

Let’s go b仔

細緊傷左

曼聯贏到我即死

又熱身傷
呢班人玻璃做

贏唔到摩狗即死pls

出拜利好過出細緊 攬住人果招對猁狗好易輸罰球

拜利出仲好

唔洗睇細緊

希望撚樣完封賤種埃及狗

屎波又傷

食撚屎啦摩佬

邊個熱身傷

話咗343

續左約 你吹咩

屎摩

出拜尼 後防補完了

一齊打右邊

放硬題

屎波

真係三中堅牙
大佬第一次打翼衛

想睇下無左係鬼既普巴
係前場可唔可以傳到5腳先斷

b仔

352 啦
連狗撚會拉邊， 一定9成佔中

第二次了

你估得一隻鬼咩

福仔要幫多啲大佬防守

屌你老母好撚想嘔

終於有得睇拜利搭白lin

收尻猁狗皮

首會歌柒到

有LKK點傳5腳呀清

唔好出lkk好無 唉

咁睇件波衫又幾靚

比文尼爆死

首歌又柒又難聽

今場要靠哂ddg

白連眼神有火喎

靚仔

無出普巴，馬迪爾，攻擊力-50，出埋LKK，攻擊力再-50

細緊傷左， 咁會唔會加返個後備人？定無去？

究竟頂到幾多分鐘先失波呢

賽前熱身 熱身定隻揪呀 日日傷

一拳一件

jones

加返件宗師落sub

感謝

幾腳就起到腳射門

人地第一個攻勢就有威脅

中場真係唔夠砌

猁個勢好勁

我開始懷疑摩佬玩野fake人
上次肥梳又係熱身傷

痴撚線,比人禁屌..

福有火

今季上半場 -90%

牙福今日推到超過三步

冇人幫 搏倒罰球算好

唔比人撳屌就真係痴喇

打親大戰都有

癲狗係時候爆

死猁狗

真想不到當初我們也 J霸氣專家
今天竟看得出那弱智 陣容沒變化
CV曾狂數西甲 三五二顫抖嗎

恰西

入咗

Offside

屌越晒

LKK

比人推到越位

Now 2條友笑到

lkk 完全掂唔到

渣古比人笑

出乜撚腳

屌你老母lkk

羊格又一次入波

咁肥都俾人一野推開

LKK 咪撚ON9啦...

屌

Dllm lkk

有一個係曼迷

offside

盧卡古

lkk

有lkk 真係好歡樂

屌nbc都笑出聲

馬迪

送角

Now 2條友好開心咁笑

狂送角,買左好多角大?

ON撚9

Lkk 仆街死啦

一個： 原來比人推喎
一齊：哈哈哈哈哈

踢空.gif

原來踢唔中

渣古做乜

又做升降機

屌你老母LKK

笑撚死人

比人推就跌啦屌

聽到都覺得好笑

最好屌到佢入波為止

1save

Dalot好波

有冇手足見到角球就嚇到標汗

中龍

DDG 尾能到

太肥跌唔到

拉狗做乜撚樣..

往死裹打

盧卡古最廢中鋒
沒有之一

跳乜鳩啊

被臭猁壓住嚟打

刷返腳中龍無咁難睇

馬廸好撚廢

lkk升降機x1

Lkk又跳咩撚 個波咁撚高

白lin想點

白連=。=

仲以為輸

半場都過唔撚到
ON9摩狗

白lin

屌你白lin

白lin嚇死我

對修咸頓都比人壓住啦

白Lin

垃圾連迪

白LIN走啦DLLMCH

白lin我屌你老婆

福仔有d騰空喎

差d死

好彩SALAH夠廢..

白lin幾時死

第一季黎麻麻地
係高普打起哂

守空龍

笑點 *2
Lkk 1
白lin 1

哇屌 啲角球

又禁屌

撚羊

次次角球對面都叫糊

被人壓住黎打

重用白lin 根本水貨見哂底

DDG唔撚識提場快撚D躝啦廢物龍門

馬迪妹都算
白連妹乜春

猁狗痴咗線

我羊又護空門

完全係摩狗個plan 死守到完場

比啲火啦

屌你老母連迪路夫

又送角

前面9+14 完全停唔到波

Lin

猁狗狂刷角,痴撚線

摩佬 :呢場我地打半場就夠

馬迪傳快d啦 屌

角球都有fifa式守法

俾人屌足九十分鐘

俾人刷角

羊好撚勁

馬迪有無一腳好波

呢隊老人院出黎？
啲動作慢到

頂住啊

輪姦

同摩佬一齊爛啦

成班咁撚高都係咁比人頂到

D後防質素差撚到...清出底線..

One goal one save

Clscls

刷角

兩隻Lin都唔知出黎做咩

迷lin真係弱智

買左主勝唔記得買埋角大

成條後防腳震震
等456 啦

升降機x2

條後防慌失失奇兵咁

摩佬既針對性佈署就係泊大巴

馬迪 屌佢老母

等8比2

渣古冇一球係頂到

文尼一路帶
都無人迫

禁屌到

馬仔 馬達 普巴 下半場一開始應該最少落兩個

中場完全控唔到波

馬迪又慢又唔走位

近20年最撚肉酸打比
係度泊大巴

Lin都幾廢

利狗好勁

ddg:定啲嚟定啲嚟

前面三件走位真係好廢
中間拎波， 三個走位完全無配合，亂走一通

我有跳嫁 我有做野 出糧啦望

廢撚到

馬迪走啦仆街

中場亂鳩咁傳
後防亂鳩咁解圍

咁都哈失波真係有鬼

兩條廢lin大賽腳軟都照出

Matic點解會咁廢 永遠都妹
黑鳩古就唔講啦 永遠跳起落地 個波都未落

中場失哂位 後場一逼仲危

同耶子果年差唔多

狗條撚,摩狗廢姐

拍埋臭猁狗到
我曼個個慢撚到
特別Matic條撚樣

Hehe傳失 lin係前

奪冠了

On9

條撚樣真係毒瘤黎..

對鄰居，對猁，都係咁款...

技不如人

比利禁住黎屌

依d比賽收埋馬迪啦

迷摩班傻閪死撚晒去邊 又話無左普巴好順嘅，半場都過唔到嘅

暫時未試過係猁半場傳多過5腳

就算啲二線兵都比高普打起哂
摩狗就打到成隊廢哂

任射唔嬲

馬迪又鳩

契仔點會

半場都唔過, 魔性澎湃

馬迪慢到

MANE球球任帶
痴撚線

拜利之前究竟衰咩先無正選.....

呢個真
仲衰過對死鏝狗

拜利

摩狗係場邊睇係咩心態

拜利飛頂

唔出仲好 等摩狗無野好賴
睇撚死佢一陣就換馬達 普巴 馬仔出黎
然後又賴換左都無用

lin呢野唔撚殺埋佢?
呢場雙紅會仲收腳我屌你老母

利狗打完拿玻里爆足90分鐘都可以咁搶得

tune返順隊波

唔係對面班廢鳩輸左5,6,7啦..

魔佬matic lkk 一齊走唔洗煩

Matic個位俾Fred打好過啦...

J緊歷史

諗唔明點解唔買法賓奴

馬迪成個老人家咁

馬迪又唔守又阻撚住

好快撚廢呀隊波

垃圾摩佬死出matic

Lkk換妹搶下中場仲好

應該出mata，妹，要有人停到波

真

懶撚到仆街，仲懶過妹巴，妹巴失咗打一下地之後會鳩追

摩狗係咪又諗住完場舉起3隻手指

耶子個年衰D

利片: 屌佢老母當年係利市睇現場

中指下話？

摩狗點會識用用波既人
高佬跑狗就識買

加油b仔 踢翻第一季嘅你出黎

LKK is trash

速率輸撚哂

宜家D球証紅埋都得

Why lukaku

中風ok

比人困死係邊路
部署喎.....

佢係慢撚到仆街呀，仲慢過以前卡神

左路係咁比人爆

運唔到粒波上去 想知佢部署左啲咩野

摩9走唔走都好
黎緊都要大換血,
陣中堆主力開始老,有d就根本冇實力踢曼

話左打強隊冇妹就ON99
對榜尾冇妹大勝就打J

跟本就應該出佢 歐霸個年守得幾好
係傷左要追番d壯態啫

但白連條垃圾 無一場好波

三大垃圾
lkk matic加摩佬

首先要攞返個波先
呢場出mata應該冇咩用

agger

lkk真係好正 對面打多個咁

諗得明就晤係摩la，吊9佢

下季霸氣杯都未必有得踢，點吸引人黎

屌好似大人對細路
波都攞唔定

比死摩狗逼害 仲話要賣

又話唔泊大巴 出五後衛 仲要下下大腳
前面得個控唔到波既渣古

球球鳩踢上前就算
痴撚線

對面打多3，4個

換樹仲好

你睇難得轉到身向前傳 福仔拎控撚左個咩樣出黎
無普巴係到守轉攻
D波根本傳唔上去

痴閪殼對面好似開撚左加速咁
我地慢到郁都唔識郁

被人迫到on99咁

一定有

咪傻鳩以為無普巴贏左隊榜尾 瘋狂j
你打番勁強咪現形
同曼城果場有乜鳩分別
波到控唔掂

買晒尼馬美斯C朗包皮同場都冇撚用啦
波都運唔到上去

睇緊啲乜
下下大腳再俾人攻過

四成半傳球成功率
針對性部署

靴仔冇腦回傳差啲做死拜利

可唔可以控好個波黎踢 DLLM

真係好想拉lkk出去毆佢一鑊

傳球成功率 <50%
食屎啦班撚屌

叫守到

我覺得唔叫太差

作客車開局仲死

係玩一分就出埋FRED 玩人釘人釘啦ON9
出LKK打小件

比痢迫兩迫個個即刻傳炸彈咁款

上場唔係講到冇普巴仲勁架咩
搞咩連五腳波都傳唔到呀

弱隊對強隊 死守就係咁

無個控得

我地91014 d first touch差撚到

摩佬真係on撚尻架
鍾意斬燒味 但唔出華隊 出波最好一定係華隊
推佢出黎打翼都好丫

重點

連線都封唔到

痴撚線,仲衰過英冠..
球球鳩踢上前做唔到波

堂堂班霸打撚到下遊咁
有波在腳都係咁鳩斬清波
摩狗你老母走啦仆街

睇緊港隊對巴西咁。。。

冇mata妹巴根本前場唔會控到波組到織

係咁送角
痴鳩線..

原來作客鏝都未係最慘

廢過弱隊
弱隊識反擊

無撚神神出番lkk我屌你老母

咁樣踢撚有人會加盟咩

因為冇馬達

懷念v92

中下游死守都冇咁危

連係中場拎個波玩都無機會，反巴點睇？

大巴+燒味，但黑奴無次頂到

呢個速率有mata都唔夠妹好

人地完全唔怕你打防反

想向前傳個波都難

愈教愈衰 三年完全冇進步真係好撚野

人地簡單直接

LKK出黎搞笑

妹可以強行爆2個再傳返個波出去，班賤種迷摩日日話賣佢

個個剩係睇妹巴妹甩
從來唔撚明妹巴D波幾好控幾到位
班垃圾前鋒 除左馬仔有邊個FIRST TOUCH勁
唔靠普巴運波真係唔撚知點攻

馬達落尼咪仲易比人搶

哪有反

比人高位壓迫 本身團隊波已經冇乜
咁都唔出妹妹撐住中場支點同控球
點踢呀
下下都靠埋啲奇兵

般尼咪又係咁樣踢，渣住一手咁嘅牌打成咁真係自甘墮落

Hehe mata 迪馬 屌打痢

老實講出pogba都係死
佢咁多上腳比人逼死

其實都無得打
失左第一球
猁玩控波已經搶唔到

條LKK 75M
7.5 M 都嫌多啦屌

比人當狗咁撚

一陣換哂妹 馬達 馬仔出黎啦

其實除左無普巴之外

前面三件應該至少有一個識做假9 回後攞波
但一個都無， 全部向前衝， 有撚用

迷摩：普巴心態唔好

費sir 都黎

反條撚咩,球球有波就鳩斬旨意前面LKK

泊大巴打防反唔係問題

問題係魚拉特防唔穩反擊冇力啊屌

係長傳就出爆炸正前仲好

對面一個clyne一個lovren雪咗咁耐
重點攻擊下啦

有。福中龍

修仔個猁犬借將咁矮都頂入兩球
lkk咁大份都唔知點先會頂唔到

lkk條廢尻搶嬴第一點未?

費sir

拉SHIT條ON9球球鳩去

阿sir擰晒頭

牙sir

1001 果件快啲開po 呀記得

阿SIR擰哂頭

佢都到零晒頭

費sir:

老費睇到O曬咀..

猜到10腳波當贏ok?

奴控到一波未阿

下下大腳斬上去又攞唔到

快d輸完炒摩9啦屌

費sir遙晒頭

lkk連中下遊個班都屈唔到 點過世一愛助攻

sir

唯一希望就係 martial

費sir會唔會比利迷打

忍撚夠廢盧

黑氣石

佢應該係睇袋

出爆炸都好撚過廢奴10倍

費蛇拎哂頭

換左馬迪先啦

睇落似456

點解佢地控波永遠控唔到

摩sir幾撚時死啊 屌你老母

前中後都起碼要有一個人hold到波啦
唔係點打呀

還我普巴！

So far Darmien the best

你開